一日換一個口罩？How dare you

好唔環保 想叫啲環保團體關注下